新手貓奴 懷疑貓貓發炎

請教一下🙏🏻剛領養了一隻一個幾月貓貓，呢幾日發現突然多咗好多眼屎，同埋對光好敏感，仲會瞓醒覺之後一大一細眼😭上網搵過資料懷疑發炎，每次見到有眼屎都會用溫水抹走😭😭有冇人都有試過啊🙏🏻🙏🏻

異短？

不是啊，是唐貓，但唔知係咪因為媽媽喺放養所以有影響😭

有無相睇睇？

剛剛玩了一會兒又有很多眼屎

睇醫生 用生理鹽水抹眼

已經預約了醫生，諗住做埋身體檢查，請問清唔清楚大概幾耐會好轉😭見佢隻眼好似好辛苦

唔係醫生答唔到你 既然領養咗返黎就好好照顧 唔好放養啦

如果係普通眼仔發炎 好小事 滴眼藥水就得 或者俾佢食lysine都可以舒緩情況
通常可能佢瞓嘅地方污糟多塵 再掂到眼就會發炎 勤力啲抹佢會訓/喱埋嘅位

你係全新手貓奴？
我就咁睇相又覺得無乜問題喎
不過新浪貓入屋睇下醫生都係要既
就咁睇就唔似係大問題 唔洗太擔心

知道知道

明白明白

系啊，系全新手貓奴！感謝感謝😭

都有可能糧問題 我隻貓之前都成日好多眼屎 轉咗糧就冇事了

日日食lysine 會有幫助